有無人成日講野會上氣唔接下氣

講野講得太急同埋連續講，成日都好似唔夠氣咁
之後就會咳到仆街

有無人都係咁？

肥

樓主爆過肺？

學習用丹田發聲

我係，所以叫我做 presentation 死緊。

無呀

勁辛苦

爆過2次肺
講多過廿個字都無氣

我

痴左兩次肺真係好難一氣呵成咁講野跑步練氣又唔可以加超過5K，我上年就係越跑越長搞到又爆多獲

下 點解會爆肺？

用丹田發聲 吸氣肚漲 呼氣縮肚